拿媽猩，有冇ching同我一樣思疑自己有精神分裂？

一時就好迷麻友 好想瘋狂開post吹奏佢
但心入面同時會有把聲不停咁講 麻友係雞 麻友係雞 麻友係雞 咁抵毀佢
我究竟係唔係痴左線

元氣打手

黑奴

相中人同你都係G

要認清心中的自己

咩意思牙你

你認清迷麻之路未

長毛廢青

你四個分身係易亂d

我地都係獨立體

想睇麻友比人顏射

我對你好失望

有證有據

麻友g